（嘔心）究竟今日甘熱仲著黑絲出街既人係乜野心態

望到都覺得臭呀死臭西

打正字啦好嗎

甘你老母

好撚熱呀
我寧願著熱褲仔都唔著黑絲

冇圖

薄黑有咩問題
利伸:著緊

男人老狗著黑絲